歐盟稱經過4年時間 歐洲在白宮終於有朋友 形容是新曙光

美國民主黨的拜登稍後宣誓就任美國總統，歐盟委員會主席馮德萊恩表示，經過4年時間，歐洲在白宮有一位朋友，形容是新曙光。

馮德萊恩說，歐盟準備好與美國開展新關係，美國打算重新加入巴黎氣候協定是跨大西洋關係的非常重要起點，又希望美國與歐盟共同合作，抗擊新型肺炎疫情。

歐洲理事會主席米歇爾說，跨大西洋關係過去4年遭受極大影響，世界變得更複雜、更不穩和不可預測，呼籲拜登新政府，與歐盟在應對氣候變化、疫情、數碼轉型、安全、自由與人權方面達成新公約，建立更強大的歐洲和美國，以及更美好的世界。

終於係白宮搵到朋友一齊奶共

有得搵笨先算朋友

留意翻
馮德萊恩有份推中歐合作
50+民主派被捕時聲都唔聲

成班政棍等係朋友 LA

無恥白豬政棍

歐盟話regulate big tech 方面有拜登做朋友

大家一齊奶中

有朋友一齊做習種奴隸感覺很開心

繼續想揾美國人笨柒

「科水啦老友」

終於無人阻住奶共

奶共拍檔

唔緊要 中共成世界第一後 你估唔會全世界整集中營？到時強姦班白人賤奴

兩個賣國賊臭味相投

正 有返美軍繼續保護我 唔洗出錢啦

心諗仲頭痛緊呀侵連任到準備嘔多四年錢增兵守歐俄邊境

終於唔使加自己軍費

佢講得幾好聽, 但幾時比返自己果份軍費? 用軍隊保護返自己?

一齊奶個玩緊反人類加種族滅絕嘅國家